會否再搞民間記者會反擊？

有冇組織已經搞緊？